係咪每間放題都係咁撚樣

痴撚線前排食左間係銅鑼灣黃金廣場既大喜屋
點左第一張單，夠膽死一個鐘之後先黎
再點多兩張就走撚埋單，催到你都唔好意思先識整出黎

仆街錢就收撚左我二百七
坐位就計到盡一盡， 兩個人食都要迫到拍埋變4人枱

臨走仲要講一句記得拎齊野先走
仆街即刻串返句 係你地d野黎唔齊姐

[quote]痴撚線前排食左間係銅鑼灣黃金廣場既大喜屋
點左第一張單，夠膽死一個鐘之後先黎
再點多兩張就走撚埋單，催到你都唔好意思先識整出黎

仆街錢就收撚左我二百七
坐位就計到盡一盡， 兩個人食都要迫到拍埋變4人枱

臨走仲要講一句記得拎齊野先走
仆街即刻串返句 係你地d野黎唔齊姐[/quote]
廚房唔出關樓面咩事喎

所以你覺得我應該沖入廚房屌鳩班撚廚？

你屌鳩個樓面，佢都係催個廚房，咁你不如行去廚房屌班廚房佬好過啦，起碼條氣都順d

廚房佬可能因為老細刻薄唔請夠人，咁是咪要轉去屌鳩老細?

任嗌嫁喎

其實樓面都唔想架 出得快定慢都係廚房嘅責任，屌班樓面，佢幫到盡都係催下廚房

自問唔係叫多但又食唔晒要浪費既人

所以慢慢黎，點知佢地都要慢慢黎
下次真係唔洗做好人 亂點叫鳩晒成枱 唔要就叫人收走就最好

走撚開啦 唔好笑呀

老細都唔想,最衰就係舖租貴,應該去屌個地主

係咪你樣問題
我上次去 我一開波狂落order
佢同我勁快嚟哂 我地食唔切 二人枱放唔哂添

又要做放題 又要死慳死抵諗埋啲度叔數 真係少啲面子先做到個度啲員工

但係.... 任嗌嫁喎

我係尖沙咀食又黎得幾快
雖然都係黎唔足

痴線 waiter大過客

樓主有冇狂落單先
Btw 食過兩三次 d野食都好快黎齊
樓主唔好彩

咁落單又係waiter，催單又係要搵waiter，waiter既存在就係要服務客人幫個客搞掂佢啦， 幫唔到個客唔屌waiter屌邊個

痴線 雖然我做過waiter都知有d出餐慢係因為廚房事
催佢地會比班廚房佬燥
但係比客催單都算幾合理啦 依家係一個鐘唔係10分鐘

一個鐘冇野食都唔屌得
Waiter真係好野